La traza se escribe en el scratch e cada nodo
al final de la ejecucion se transfiere en local
el script create_dirs.sh crea los directorios para que cada task copie en local
El move se hace al final cuando de llama al MPI_FINALIZE
